每日一記

得閒無聊開個post
當呢度做xanga,鳩寫一堆

2016/12/17
今日好鬼凍，拖住疲累懶惰的身軀，我返到shittty圖書館，一心諗住開始寫論文，於是搵個位坐低。坐對面是一個中上靚女，很努力咁做緊自己嘅文，我坐低時因太笨挫發出了嘈雜聲，但個靚女仍不為所動。她打字的節奏聲與大病未癒我的咳聲組成一章交響曲，我沒顏面這樣咳下去，怕嘈到大家，我只好選擇走。

出了大學，我的咳聲並沒平息，反而變本加厲，頭也開始隱隱作痛。回家吧。我看了看電話，上一個whatsapp message原來已是一年前朋友找我出街食飯，但我沒有回覆，這一年以來，我只有工作，訓教，全無社交。我在想，如果有朝一日我死咗，除咗家人之外，究竟會唔會有人知其實我曾經生存在世？ 原來做毒撚，真係好慘，好辛苦，特別係上咗年紀嘅毒撚，更是死不足惜。

？？？